心裡不好受 有同感的請進來~

每次很認真發一篇文的時候，總有人會留言“廢文 拉”，或者是被截圖po到群組，然後給大家表揚這樣，但被這樣說時心裡都不是滋味，幹！哥那麼認真po一篇文，被妳說是廢文。

屌錯台

XX妹
你竟然喺娛樂台開po

廢文

我地xx妹從來無廢文
推啊
sis

你比得起錢 我幫你擋推拉師又點話